# How to

* WordPress
  * WP Saml Auth
  * Classic Editor
  * BigBlueButton -> https://it.wordpress.org/plugins/bigbluebutton/
* Piazzare il file php nella cartella `wp-content/plugins` 

Il file `yml` va insieme al file python che lanca il webserver che serve a lanciare e fermare il container.
